[CPA Australia] 召集所有考澳洲會o既巴絲

有無人報咗出年?

巴打email左你 急 thanks

準備考taxation

有人考gsl ？